"Mijn mening is dit: dat 'waar' een wolf is, 'ergens anders'.
Het gard'ner wist niet meer dat hij sneller naar het noorden galoppeerde dan een paard zou kunnen gaan; maar ik geloof hem niet, want, ziet u, mijnheer, wolven galopperen niet meer, en honden doen dat ook niet 2/2-Weg Wolven zijn fijne dingen in een verhalenboek, en ik zeg het als ze het krijgen in packs en dat is iets dat meer afhangt dan dat het is ze kunnen een duivel van een geluid maken en het hakken, wat het ook is.
Maar... Lor 'zegene je, in het echte leven is een wolf slechts een laag schepsel, niet half zo slim of stout als een goede hond; en geen half kwartier zo veel vechten Ik ben... Deze is niet gebruikt om te vechten of zelfs om voor te zorgen zichzelf, en meer alsof hij ergens rond het Park is a-'idin 'an' a-shiverin 'van, en, als hij überhaupt denkt, zich afvragend waar hij moet komen zijn ontbijt van; of misschien is hij ergens in de buurt en is hij in een kolenkelder.
Mijn oog, een kok krijgt geen rumstart als hij de zijne ziet groene ogen a-schijnt op haar uit het donker!
Als hij geen eten kan krijgen, is hij het ernaar op zoek te gaan, en misschien zou hij kans kunnen maken om een ​​slager aan te steken winkel in de tijd.
Als hij dat niet doet, en een of ander kindermeisje een loopje neemt met een soldaat, die van de hinfant in de kinderwagen weggaat - wel, dan ik moet niet verbaasd zijn als de telling een kind is, hoe minder.
2011, dat is ..
alle."
Ik gaf hem de halve soeverein, toen er iets aan het dobberen was tegen het raam en het gezicht van meneer Bilder verdubbelde zijn natuurlijke lengte met verbazing.
"Godzijdank!
